(9CFamily每星期五3粒鐘恐怖遊戲直播)嚇到你瀨屎捉E因

YOOOO HAPPY FRIDAY!

平時星期5返緊學,扮緊工又悶悶地既你想搵D野解悶?

黎我地Twitch 9C Family 同其他巴絲打一齊邊吹水邊睇打機喇

時事,8掛,健康,恐怖野,低能野乜都傾得,

入到黎最緊要係 "做個正能樣,開懷笑下吧"

麻煩各位巴絲打得閒既幫手PISHPISH POST,等多D人一齊入黎玩!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

光後香港